Arquivo zip gerado em: 17/08/2021 14:20:51 
Este arquivo contém os casos de teste cadastrados até o momento, disponibilizado pelo professor aos alunos.
Exercício: [Exercício 0.0]  Revisando Vetores  e Funções